[急問] 邊度仲有細細張消毒紙賣

邊度仲有細細張消毒紙賣？家人要用血糖機需要用....周圍都被人賣晒

灣仔至銅鑼灣之間

慘，幫你推
睇下有無巴打放
應該周圍都買唔到

幫推

旺角$68, 一百張

我有啊，我喺carousel 買咗幾盒，可以原價讓一盒俾你 我買$50一盒有100片
你要嘅話我比TG你

carousell 見到有

住邊

好，我tg你

你俾你tg我 我有多可以俾住你先

西營盤同柴灣之間

鵝頸橋附近有藥房 外國巴打唔識港島?

住邊頭？ pm 我

東區醫院每人每星期可以買一盒 $13一盒

咁你唔直接講鵝頸橋附近間藥房？

我係amazon 買左千幾張。你住邊頭 可以pm 我

連登有愛～